日本仔真係守規矩 咁樣泊單車(有圖)

果2灘紅色嘢乜嚟

天才兒童

呢個位係咪要個人坐住輪椅泊喺度